要求各國杯葛腐敗既奧運會，爲台灣討回公道

我認爲西方國家要把握呢次機會
向IOC施壓

要求正名台灣隊
廢除名古屋決議

連難民都有自己個奧運代表隊
點解台灣可以衰過難民？

推

抵制斂財奧運